武漢肺炎個名係咪唔夠傳神？

中國肺炎好似仲貼近市況

支那肺炎會唔會好啲？

支那化武

支武肺炎

借位一用 thanks
低成本自製面罩抗疫

。香港人自救，對抗病菌。 「帽」事既！

支那癈炎

為什麼不是中國武漢？
武漢是要搞獨立嗎？

啲毒係哂個雞心位 唔死就假啦 支那

見到中國地圖夾硬加埋台灣就笑

咁肯定中國得一次肺炎，下次叫咩好

台灣關佢乜事

叫開支那病

CARS

習肺炎

從來只叫中囯肺炎

＃中囯肺炎

中國特色社會主義習近平新時代肺炎

「中國又肺炎」

新中國肺炎

武漢唔係個個外國人都知係邊
叫中國肺炎最直接 個個都識

China pneumonia

中國再肺炎
中國再三肺炎

支那肺炎